{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 EQ 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前12時です。 宿泊料金は基準人数によって決まり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。 客室利用時、次のような特典があります。 全客室でネットフリックス利用とホテル式寝具使用が可能で、マットレスはラージキングサイズです。 すべての客室には静音冷蔵庫とTV+パソコンHDMI接続が提供され、無料Wi-Fiも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否をどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に特典はありますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックス利用とホテル式寝具使用が可能で、マットレスはラージキングサイズです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室には静音冷蔵庫とTV+パソコンHDMI接続が提供され、無料Wi-Fiも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 360
    }
}